馬尾女子半小時4度縱火

馬尾女子半小時4度縱火

港聞

【本報訊】油旺區深宵出現縱火狂徒，不足半小時內連接在4處地方縱火，消防員疲於奔命撲火。其中在南頭街有閉路電視拍到一名束馬尾的女子放火情況，警方正全力追緝。
前晚11時40分左右，旺角廣東道982號後巷一部載着雜物的手推車起火焚燒；4分鐘後，渡船街306號一間店舖門外帆布簷篷燒毀；至11時55分左右，山東街18號後巷又有一輛停泊的電單車的布冚被焚毀。至昨凌晨零時許，旺角南頭街25號一個菜檔，門外一個放有招紙的發泡膠箱突然起火，兩名途經的巴基斯坦漢發現，拍門通知對面菜館職員到場淋水將火救熄。

菜館閉路電視拍得一女子手持火機出現，然後點燃發泡膠箱縱火。互聯網

持打火機邊行邊撻火

警員稍後翻看菜館門外的閉路電視，發現一名束馬尾的女子在現場手持打火機一邊行一邊撻火，然後蹲低點火燒發泡膠箱，之後離開。
因4宗縱火案範圍僅在300米之內，警方懷疑案件均與該名女子有關及展開追緝。女狂徒年約30至40歲，身高約1.6米，當時身穿藍色上衣及藍色牛仔褲。
■記者鄭文輝

菜館閉路電視拍得一女子手持火機出現，然後點燃發泡膠箱縱火。互聯網

火拳艾斯

so hot

清到咁實捉到人啦

清楚見到 馬尾, 火機 同發泡膠箱